原來有可以shut down ATM (有圖）

有冇人試過

啱啱落黎香港？